[又死6隻]清理豬舍化糞池 一家6口相繼沼氣中毒死亡

〔即時新聞／綜合報導〕中國廣東省發生一起沼氣中毒死亡意外，有外媒報導指出，廣東潮州市的王小姐昨天清理自家豬舍化糞池時，卻因沼氣中毒昏迷在化糞池內，她的父母、兄弟、親友相繼下去搶救，全部也昏迷在內，最後醫護人員搶救無效，事故造成一共6人死亡。
綜合外媒報導，該起意外發生在潮州饒平縣南山村，昨天上午村民王先生一家到自家豬舍化糞池，打算抽取化糞池水澆在果園，但因為管道堵塞，王先生的女兒下去化糞池處理堵塞，但卻昏迷在內，王先生夫婦和2名兒子發現後相繼下去搶救，卻全部陷入昏迷。之後王先生另外一名兒子打電話向父親好友呂先生求救，呂先生也昏迷在化糞池內。
6人全部陷入昏迷後，當地相關單位緊急趕赴現場救人，搶救過後，仍然宣告6名昏迷者死亡，當地政府於13日晚間也派員慰問意外事件的死者家屬且送達慰問金。

想像到個畫面覺得好好笑

Darwin Award

遺產..........

打lol下水餃

可怕少左隻 如果唔係就可以係屎坑到冚家產